[丁丁插石屎]有隻歌好好聽 但唔知名

隻歌既既副歌係咁
da de la da dada dede la~
de la dadada dide lala da aaaa
大概係咁

放學icu

強？

強係點架
有冇得da黎聽下

輕輕鬆鬆坐低睇喇喂 一家盞鬼十足三歲細路仔